人類依家個壽命真係老得太快

以女人嚟講...30歲開始生仔已經叫做有風險
30尾開始要擔心Cancer、長期病
20歲前係成長期
即係最有quality嘅壯年生活係得呢十幾年
依家科技純粹吊長咗老年期條命

女人多辛苦…

男人都好少少
50到尾都係壯年
女人...

唔做運動緊係死得快，成班放學冇力就算，放假喺屋企訓喺度撳手機，衰退好正常

放工

好多女人上30就殘得好快

比幾多你都嫌短架啦，好好咁過埋佢把啦

有朋友 20 幾歲就 cancer 走

冇錢，你長命有咩用？

羅致光個冚家鈴又話六十歲係中年

咪就係 應該打份牛工返到100歲
到時上車盤就可以最少1000萬

有錢，得咁短命有咩用？

呢樣又唔同意
樓貴因政府限樓，同埋起樓太辛苦，太多人力
你200歲命，起樓要5年
70歲命，起樓都係要5年

長命分分鐘人會生少些
短命動物生的通過比較多

男人三十歲就性能力下降
偏偏女就卅歲先鹹濕

有個咁說法
少於45歲：青年
45-60：中年
61-75：年輕老人
76以上：老人

對

我發現你志係咪有閱讀障礙
我意思話人類壽命長咗，但係老年期佔咗好大一部份
即係3、40歳就開始老化，吊住條命吊到80歲
成班盲撚話咩咁長命有咩用